逆權運動將會維持十年以上

過多兩個月就一年，呢場同中共的對抗

對香港民主的運動隨時會維持十年以上，就好似南韓，台灣一樣

大家要準備打場持久戰

已經超過三十年啦

十年後一早支爆左啦 洗撚十年咁耐咩

其實過去三十年抗爭同今年抗爭比較以前係有啲柴娃娃

are u sure?

我覺得而家都係柴娃娃

原來都爆，俾你燈一燈又

而家只是開始，仲有漫漫長路

你未比人拉先算

要有心理準備

拉左，坐完出嚟未繼續

甘地，昂山，之鋒，天崎。。。大把人唔驚坐政治監

從未見過一個國家行民主過程係順利，無痛

西德，台灣，南韓，比目皆是

重點係：民主無可能唔駛付出

武漢肺炎將會在中国維持十年以上

香港仲有冇十年時間都成問題。

急唔嚟
十年幾年後，我地會好似南韓咁拍電影講義士嘅故事！
到時，會平反，會拎林奠同689由我地手上搶走嘅錢補償俾義士們身體同時間上嘅損失！
不是不報，是時候未到！
今日黑警要香港人流嘅血，總有一日會還！
就算失望，不能絕望！
共勉之！

單係要達成五大訴求要三五七年
差不多成年再加埋疫症個監警會審視六月的報告都仲未有

64到呢一刻都未平反，就知無咁易

大家要有心理準備

蘇聯加盟國
波羅的海三國
全部都唔係一兩年嘅事

不過呢個角度咁睇好似等支爆實際啲

push this